====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Instrument de service public en dialogue constant avec les instances politiques et services municipaux de Blois , cet outil de discussion et d ' élaboration du projet urbain regroupait en son sein des urbanistes , architectes , dessinateurs , paysagistes , graphistes , designers , et sollicitait le concours de professionnels extérieurs  : économistes , géographes , ingénieurs…
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

